九份茶舍收據好有創意

登打士街分店用memo做收據

101號, 721號同831

😍

屌 頭先經過 早知買返杯

儲印仔